從來唔開心 有心理病 硬要扮強硬

點搞